有無人知香港邊度有得買呢對？

覺得幾特別，想要呢隻色
見波鞋街都好似無

ig shop

垃圾一對

垃圾都不如

覺得好正

唔想ig shop